話時話，做乜彭斯哩排潛哂水？

唔通侵侵想換人做副總統？！

早幾日咪同侵睇火箭

你估中共口交部咩
大把實事要做啦

上連登陪你反美旗好冇

因為你無follow佢嘅twitter